九七入機場唔係唔得，一定要有策略同後路

其實都講左好多次唔洗真係入機場
同埋不如畀前線抖返一日
上次入去塞住
跟住後面啲想來支援嘅巴打入唔到來

不如傾下實際行動係點先
如果唔係得個宣傳
大家去到嗰日都唔知做乜

專心谷文宣咁：果幾位巴打可唔可以谷埋行動細節
如果唔係畀你叫曬啲人去又係送頭

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

機場係春袋
去其他地方 無效果同作用

認同

和理非主場, 唔帶gear, 連black bloc都唔駛, 有車坐車, 有鐵坐鐵, 有隊排隊.

實際行動就係搭車同揸車
唔好咁傻成日覺得要"做啲野"先叫有意義，實際係自己打飛機拎光環，害撚死人

我認同
但係上一次你都見到
入咗去之後好難出返嚟

講真我哋上次行路出去
佢有心捉就拉曬㗎啦

之前講好咗淨係塞
又話循環出入機場
都好似冇乜人做咁
跟住又有人set road block

機場真係險地來 所以要做就一定要有計劃

你同我都知冇可能幾十萬人一齊入去㗎啦

咁不如討論下要點做好過

冇GEAR 就唔怕 CHECK

喺東涌集合一次過行入去機場有冇得諗

同埋其實你都入唔到terminal㗎喇

Push

[必看] 機場活動分析

有無諗過準時去可能都無用
機場見黑衫人數一多可能又落閘

落囉

全程和理飛！
唔好停keep住行

機場而家有禁制令 咩時間都係check機票先入得客運大樓

以街坊裝入
去睇飛機升降
口號都唔洗叫
如果停鐵停車就慢慢等
咁多遊客D狗做唔到D咩
佢一亂拉人就全世界睇住

繼續

一句講晒，寧願上山都唔可以再行公路，今次肯定會前後包抄

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

落左，遊客點入？

機鐵唔落車有無機會有人係機場站等，一次過拉哂

去機鐵站同青馬大橋九龍入口

入唔到=贏

塞個站？

部分人要中午前先到東涌stand by.
1點開始分批進場
減少對後上兄弟冇車搭情況

唔好著黑衫，要旅客look

無可能，如果有呢個組織能力我唔洗開呢個post

條路是否禁止行人？
不要比狗有藉口拉人

上次入完淋雨 E家病左2日

馬路來，所以我先話上次無拉係放左水

冇人叫你入去 上次交通壓力測試都唔知做乜要入去

唔明在T1巴士站等巴士有何風險？
禁制令範圍？
有遊客在巴士站等車喎。

唔好行路 唔好帶裝 排隊搭巴士!

上次做俾遊客，但未必次次咁好彩。

成個赤鱲角都係禁制令範圍 任何人干擾 擾亂機運作都係違反禁制令 就算唔係遊客 唔影響機場運作理應冇事
但d狗要捉你駛理由 捉咗你砌你新豬肉話你違反禁制令 你覺得冇可能發生?

真和理非活動
唔著黑色唔上gear
一齊去海邊釣魚同埋飛機維修區影相

push

不作任何沖擊 唔好著黑色不帶裝備 普通旅客咁 至在塞 問野玩拖時間
黑警來到耐你唔何

最多就是集體間中叫下口號

玩沖擊其實真係好難退路

都唔係衝擊。。

阻住入機場既路就得
唔好咁傻入去

我係旅客/我黎睇飛機x2046

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

推

上次成班細路行出去 又被迫棄裝，我地家長沿公路執返好多裝！

都話唔入機場唔入東涌剩係搭車去收費廣場就返轉頭

認真問，咁有咩作用

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

你塞住左條青馬大橋又唔洗怕入到東涌機場要大長征出返黎

機場地形完全唔適合前線，係完全
整Road Block都擋唔到任何野
仲會妨礙其他手足進場／離場
破壞機場更加會升格成恐怖襲擊

集體去巴士站安靜排隊、默站都好過搞大黎做。

好老實講，暫時最強大武器係9月8号美國傾香港關係法，今日連環球時報都撲出嚟吊。我自己就好想和理非咁捱到嗰一日

仲入機場？
隔離post咪有巴打做咗個交通分析囉
上次一封東涌線同巴士 即刻困咗堆人喺裏面
然後荒失失咁走去東涌
同時後入去嘅又入唔到 結果全部人長征出嚟
唔係黑警放生 冇喺青嶼幹線收費站set rb捉人 全軍覆沒喇 仲喺度打飛機話港版鄧寇克

再嚟多次萬里青馬橋
你敢肯定唔會 all gg ?

我就唔信會由得你再行

半途可以比狗一網打盡，佢地可以出車包圍

唱聖詩得唔得？